我條頸痛到仆街!!!!!!!!!!!!

大概半年前可能因為枕頭問題搞到條頸好似有骨刺痛到仆街

但係痛都係忍受到

直到今日 踢波畀人撞到條頸 而家痛到 擰左擰右都有啲問題

我想問下骨科星期日開唔開

仆街了

好撚痛呀屌好似有骨刺

好擔心 條頸 擰左擰右 向上向下 旭少少 就痛

push

健康post無人理

咁有咩可以幫到你？

睇脊醫

想問有冇醫生推介

西醫好啲定跌打好啲 定還是兩個 一齊 睇?

脊醫重專個骨醫
巴打有冇推介

係咪好大鑊

急症照X光先?

睇骨科無用，去睇脊醫
荃灣有間幾出名，我自己睇開

因為我屬於非緊急類型佢會唔會畀我照?

同埋巴打 其實你呢個提議都好因為照咗x光 就 乜都清楚曬

不過可唔可行

我上網搵一搵

我之前睇300檢查，200蚊張x光，首次再收300醫療
之後600蚊覆診